武漢肺炎死亡數字多達14億人

原post

又出錯! 武漢肺炎死亡數字多達 10000 人!- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/ePvNfS

其實inspect element可以任你改 唔好再信ok? 無可能會有人leak到個實數出黎 實數亦都唔會得咁少

快簽！差5000

唔明點解有人覺得支那會有入個真實數字落去databae度
人命嚟咋 點會care

係真就好

已簽。想知2月1日係計美國時間還是?

【有片】清晰FactCheck武漢裝屍袋顏色！同場加映(未FC)火葬場片段！

回力標 SOR囉